想問有冇手足有英文懶人包講成件事嘅來龍去脈

是咁的，小弟宜家就去緊exchange
每次識新朋友仔都會同佢哋講香港嘅事
但無奈英文真係唔係咁好
有時俾啲朋友仔問返轉頭 真係唔識答
想講下香港嘅背景都唔識點講
所以想問下有冇巴絲可以幫小弟翻譯
或者有圖俾我airdrop

話說我間U啲NDS多到

推